林____ 係藍鯨組織成員？

對於呢兩三個星期
接二連三嘅自殺潮
根據義士最後留低嘅說話，
大部分原因都因為某一人或整體社區畫面而驅使，
而當中涉事者一直未有正面回應有關控訴，
所以會唔會林___ 係藍鯨組織成員，
無視呢四條人命